打「蛇」隨棍上 文宣要大量人手準備！

今日件事要大量文宣嘅手足幫手！！！！

有啲人係到扮警察
係到亂打人
我真係好驚
好驚我樓下個痴線佬淘寶淘左件衫
就可以亂咁打人

唔該所有人
無委任證嘅人係到扮警察呢個point
同我煲大佢

呢個點真係好緊要
記住我地只係正當防禦
冒警嘅人打落黎 唔通由佢打咩

冒警好大罪嫁
我良好市民
推到俾外國睇

文宣手足

今次要我有野講！！！！

到底條友有無委任證？

這是正式錄用的警察嗎？